LeBron James期待自己的球衣也能在湖人退役

「詹皇」LeBron James本季加盟洛杉磯湖人，他也在全明星賽前受訪時談到自己未來的期望，他直言自己還要繼續身披湖人戰袍許多年，並期待有朝一日自己的球衣也能在湖人退役。

為湖人效力的首個賽季已經過了大半，LeBron James說：「在洛杉磯打球感覺很棒，當你抬頭看到那些冠軍旗幟，看到那些湖人的傳奇球星們，從Jerry West到George Mikan，還有Elgin Baylor、Magic Johnson、Kareem Abdul-Jabbar、James Worthy，以及Kobe Bryant和Shaquille O'Neal，就算只是成為這支球隊的一份子．也對我意義深遠。」

詹皇更接著表示：「希望我能做好自己的工作，有朝一日我的球衣也能跟這些球星們一同高掛在空中。」今年已經34歲的LeBron James還說，自己還有很多比賽要打，並喊話還要繼續身穿湖人戰袍征戰許多年。

其實初初我同湖迷一樣都好大希望

先唔講你帶唔帶到冠軍俾湖人，你望下樓上邊位球季未完就放風要清洗隊友，每次都要圍住你組隊先